就憑你限聚令打壓黃店？林鄭黑警你地咪撚咁天真

越搞越衰
結果仲更加多人幫襯黃店
藍店大財團逐漸慢慢仆街
五一黃金周基本上黃店天下
本身已經未到五一都勁多人幫襯

你唔搞限聚令其實抗爭氣氛可以下降
依家搞到更加多人越嚟越反感
抗爭氣氛返晒黎

中聯辦唔出聲冷處理
以香港人三分鐘熱度
黃色經濟圈可以靜靜雞冇咗回事

火水救火。林鄭你真係好撚天才
唔怪得年年考第一啦

即管盡快立法23條啦
我要攬炒未撚驚過！！！

繼續用限聚令尚方寶劍啦
放假商場繼續攬炒

抗爭氣氛又返晒黎

黑警+狗官+太監=曱甴集團

你可能唔明，禁止聚集呢個條例，係內地阻止上訪同阻止舉報，係非常重要既角色

無聚集，凡事無見證人，呀呀呀都無人幫到

鄭月娥好鍾意睇教科書
可能冇睇過故事書
有本故事書講要人除衫唔係用寒風吹甩人地件衫
而係用溫暖太陽，希望佢始終有日明白呢個道理

支持繼續限聚令
繼續放狗衝入商場

樂惠寧正一ON9仔

冷處理
用埋啲蝗語

黃絲攬炒，
支那不爽。

鄉下佬治港
笑話

勝左 雖然未有五大訴求，收貨啦有個黃色經濟圈

鄉下佬治港